我們都只係核廢料

We are 'nuclear waste' from the fuel that makes stars shine; indeed, each of us contains atoms whose provenance can be traced back to thousands of different stars spread through our Milky Way.

Martin Rees

你只係石頭

你直頭係一個社會垃圾啦

我們都是石頭

Stone pays
Don't know how to use the phone, go directly to a colleague to talk
Meetings are held around the fire at night
There are no clothing requirements, men have vested pants, women are good or few, cover their chests, everyone is barefoot

LimegreenHill Offender

唔撚識你喎
Martin哥

就快變聖經有唔同語言

石で支払う
電話の使い方がわからない場合は、同僚に直接行って話してください
夜の火の周りの会議
服装の要件はありません、男性はズボンを着用しています、女性は良いか少ないです、胸を覆います、誰もが裸足です

即刻駁咀

Стоун платит
Не умеете пользоваться телефоном, идите прямо к коллеге, чтобы поговорить
Ночью у костра проходят митинги
Нет требований к одежде, у мужчин есть брюки с капюшоном, женщины хорошие или мало, прикрывают грудь, все босиком.
LimegreenHill Offender